觀塘某公司有人中左武漢肺炎，然後公司話照常運作

觀塘返工的人有福了

樓主遮漏咗個名

on9公司準備大爆發
全公司可以一齊sick leave喇

等睇管理層染病

橙記

歐先生

區生唔係樓主呀

區生係間公司既膠層

真攬抄

2日WFH 皇恩浩蕩

推上報

相信政府唔怕

推上報
比曬班client知管理層有幾荒謬
做野都垃圾啲

唔驚

人地侵侵都沒帶mask

沒事兒

一陣嘢埋俾啲客就仆街

Leonia Lee

有鬼用

香港既engg公司間間都一Q樣

JM9開名

謹代表九龍灣傳上祝賀

他朝君體也相同

正常返 冇得home office了
lm睇我猁中招

死la
其實依家衰過1-2 月份
依家啲政棍又唔話封關
雙重標準

叻仔
閱讀高分

你又知真係遮漏？

坑自己公司
可恥

大家可以work from hell了

吊你
玩咁撚大

希望平安無事

賤到你

其實爆發唔係一件好事咩natural selection

推

真 最重要無呢樣野 唔想個邊個

攬抄不了

聽聞呢間公司office係浮位，增加傳染機會

仲好似好多唔戴口罩鬼佬

so many fking white trash

岩岩check check 喺偉業街...

有哂配套可以都唔俾員工work from home?

Wa洗唔洗咁

利比
a記
下次到邊間？

佢上一次返office已經係12日前，一返香港就睇醫生，好大機會係外國感染，同佢接觸過嘅就wfh，又會做消毒，咁都批鬥起底？

屌 觀塘撚好驚驚

好多鬼佬泥香港做野都話香港人係over reacting,覺得無需要帶口罩

攬炒

CLS

佢 實用文 U

咁姐係assume左隻菌沒14 日潛伏期lol
同佢15 號發病，佢有可能3 月1-3 號香港受感染

white trash衰撚過黑鬼

最想呢d食人血既血汗工廠仆街

中招都要俾人起底

其實安全起見
全公司WFH. 1 星期有乜問題
定係話員工既healthcare is not first priority

做consultant 真係賤過地底泥

下一站邊間
1. WSP
2. Aecom
3. Arup
4. Atkins
5. Aurecon
6. Ptme
7. 以上皆是

留名等睇A記James bond 出現

全世界都收到的

邊個黎

1,2,6中左啦喎

中完再中 咁先係稱職嘅n賤狗

笑撚死

工程狗唔中肺炎死都遲早做死

咁都唔停工 垃圾

佢今天唔比人WAH
他朝有人中招
啲高層真係跪低

轉行la diu

又係qs consultant 快撚啲執啦血汗工廠

上星期五凌晨12半收工
感覺好似行行吓會暈低猝死

Consultant 基本上係賣血
唔中過伏唔會醒覺

我唔信政府..怕怕

未死人 冇事

I know that feel
不過我就晚晚o到九點幾第二日返八點
利申：main con，下個月轉工

推爆佢老母

仆街前幾日先上過去

S

唯一有良心係入面間coffee shop

賣鞋

屌，約咗呢間公司嘅人遲啲開會點算

垃圾sub仔
簡直係頻死邊緣

痴撚柒線仲要人反工

第一句已經嚇死人

新年後出個email話可以home office
轉頭下一個禮拜就mark低啲冇翻office嘅人

想知員工中招係咪可以claim顧主醫療費

預祝聶局長個仔係貴公司身體健康

Be green

Wa diu

真係？

DSE就黎開考，快啲溫書啦

係咪想入毅進再做狗？

嘩

做下research姐

成班鬼佬唔戴罩周圍行

偉業街發來賀電

繼續返office
想整死成公司？

坑你老母

#1020 開始追下

有野睇你仲想點 駛唔駛請個人photoshop先po圖

攬炒依家先黎緊

d 英文..

一名42歲女病人居住大埔逸瓏灣16座，3月2日、3日曾經到觀塘Two Harbour Square上班。3月6日曾經去加拿大溫哥華滑雪。她3月15日乘坐CX837航班商務艙回港，之後搭的士回家。女病人出現氣促、咳，其後入院，對病毒呈陽性反應

返工啦 柒頭 仲唔訓

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指出兩宗初步陽性個案為朋友關係，其中42歲女士居住於大埔逸瓏灣16座，3月6日至15日到加拿大溫哥華滑雪。她在3月15日出現氣促及咳徵狀。期間有2至3日曾經上班工作，公司於官塘的Harbour square 2，其餘時間主要留在家中，3月6號由香港到溫哥華滑雪，15日乘坐國泰CX837商務客位回港，後來乘坐的士返屋企，潛伏期大部分時間於加拿大溫哥華滑雪場地。

篇文寫得幾好

w記?

突顯公司刻薄本色

你個名

留名個office社區爆發
咁鍾意返office唔戴罩呀喇

公司當人係狗

肥鬼瘦港人

唉到到都差唔多

日日講安全
我屌佢老味
成office係細菌都唔收皮

笑4
Health and safety
冇health冇safety

呢間係全世界最大QS公司! 香港大部分工程都係靠緊呢間公司批糧!!

因為ISO 要求公司果management structure 有Health & Safety
簡單黎講油位沒乜野做

聽聞3月尾 唔撚加人工
屌佢老味 執撚7佢

認真咩
你當九龍灣無到？

垃圾公司

公司果logo成條毒蛇咁
真係會食人咁

唉做health & safety班人自己都唔戴口罩，其他人做咩要戴

舊logo

毒蛇

肯定唔係行內人

聽聞間公司sd email叫人沒痛唔洗戴mask

屎味咖哩同咖哩味屎
咁都好鬥

大攬炒

係reception派埋d垃圾口罩

唔提咖喱都唔記得有間咖喱

狗都唔用

Mott Macdonald 完全比人遺忘

Mott 比人歡迎人隔離好正

1）Aecom
2). Arup
3). WSP
4). Atkins
5)Arcadis
6)Aurecon
如果排公司好唔好

sender 名黎

佢中文應該拎U

巴打翻咩工 定仲讀緊書

公司啲大佬叫後生仔戴得啦，佢地自己唔洗戴啦，焗住逗唔到氣咁話

觀塘本身就係重災區之一

唔好再推la
有好多蘋果記者mon緊依個post

ok

唔好停呀

要話俾多啲人知唔好再推

呃飯食嘅post，有health & safety 意識就奇

層主好憎建築垃圾，明冇？

層主= 建築垃圾，明冇？

啱 推到見報就唔好啦

其實係
又唔係地盤既Site Safety 果啲有睇有冇生命危險
寫字樓應該叫occupational safety & health
姐係職業病 肌肉酸痛果類
有乜特別用姐

之前都話有得wfh 依家confirm中左反而wfc 一d都唔safe呀依家

係lol
唔好停呀
見報好 大獲

屌慣咗手不推文

垃圾公司 佢講home office 但間公司d人個個返哂工

觀塘好危險

唔小心推多下

之前有同事想home office
比大粒佬屌到焗番

之後又單單打打話要問hr拎份約睇
睇下邊條condition寫可以home office

申利 發夢見到 應該係假野

你做電燈仔做成點呀

就係你條仆街仔做

嘩
啲大佬有冇防疫意識
如果啲員工中哂招
都唔知點算

係呢幢？ Two Harbour Square?

係

咁唔小心既

到時咪wfh, work from hospital

屌佢 18樓d人無罩天地咁 個個大佬都唔識帶口罩

勇者無懼
無懼世事變改

事主唔係做Business advisory ?

姐係做乜
洗唔洗跑數

因為你個名同仆街仔一樣

邊個黎 大過蕃茄？

pp

做到就死 真心
差唔多每日收9點幾 最癲收12點幾
趕圖趕design趕VO趕起貨趕tender
下世唔撚做電燈
冷氣消防水喉佬加埋嘅圖都冇我咁多
人地得幾張CVI, 我就幾十張,
次次改野都有電燈份嘅屌

聽到有個冷氣仔同我講電燈得幾條喉幾盞燈，輕鬆，心諗你都戇鳩鳩，淨係ELV個cctv都有排煩

入電燈 悔終生 冷氣消防更稱心

推撚爆佢

聽落E&M都唔好做

煽風點火
唔好停呀

班white trash會唔會被natural selection??我好擔心佢地

做工程悔一生 勞心廢力為什麼
賺黄金輸時光 耗廢精力為什麼
花半生回頭難 回望前塵為什麼

若要生活好 咪鬼做工程
反送中運動 工程撥款少
新武漢肺炎 行業有排衰

係咪準備Work From Hospital

jeng 爆到9彩

其實全球大流行
早一個月都估唔到

歐（勾）就歐啦 乜撚嘢區（拘）
利申姓歐

arcadis ....

死仆街公司夠膽炒樓主？推撚爆你

推上報 同一棟大廈有DBS同物流個間 ONE

呢間嘢用來養white trash
以前做supplier
Arcadis跟project條鬼佬夠膽死話嫌個mold貴
問做個銅球狀物體有冇辦法唔molding

Push

想知點先入到呢間公司 好似唔多人入到咁

中咗啦

返到黎仲要返過公司
個膠層又話felt unwell upon arrival, immediately went to hospital

下 反過公司？
Fact checked?

定你指篇野
我諗篇野意思係14日潛伏期內反左二至三日掛

5毛邊有考實用文寫作

屌。。等佢岀糧開飯架

間公司覺得risk 低
慳番叫人正常返工

pk 啦！ 舊公司唔知點呢?

寫呢篇文條友唔識中文？

作文拎U

無人阻到港豬返工

除左全世界中哂之外

唔知對面街w記幾時中招呢
聽講有員工去緊旅行

今日間公司又一定勁多人準時返工 覺得無事

又加拿大又期間返工

顧問真係唔好做

Tui ar dnlm

垃圾無良公司，開左名仲邊有運行

係咪 Two Harbour Square? 大廈出左memo 話確診者 2/3 - 4/3有返過工

大埔逸瓏灣16座

好眼介

有人姓區(同音歐)
見識少唔好衝出黎柒

一齊冚家鏟

咁又唔會
市道差應該沒人敢走
咪戴住口罩返工

咁黑心

痴線

姓歐點會冇見過同自己同音既區

信總統唔驚

信公司唔驚

黑也公司報應黎啦

我見過，中學副校長姓區

得閒可以自己上多啲網查清楚先

今日有冇人返工？

呢間咁嘅閪公司，送員工去死

p

留名

好多人

bs二奶命

攬抄

屌你係咪戇撚鳩

（直）
區（勾）諾軒區（驅）議員咪姓區

祝起碼中一半人

好黑心

5** 閱讀理解

兩名分別42歲和41歲女患者同住於大埔逸瓏灣，並於3月6日至14日到訪加拿大溫哥華和威士拿滑雪，其中42歲患者3月15日開始咳嗽和呼吸困難，同日到東區尤德夫人那打素醫院求診並入院接受治療；另一41歲患者是東區醫院內科醫生，因屬密切接觸者被安排接受檢測，同於今日確診。

佢兩個關係好密切

she she

睇你想做咩
年年一車車FG入黎做QS

其實consultant 就算考到牌都唔包上到management level
依個市勢重難重講際遇添
所以咪個個想入政府做pro grade

的確係姓區

又post 樣

樣呢d野google search 佢個名至少頭個十幾二十張都係佢個樣啦

有幾可聽到其他行頭會上網呻
個frd做marketing頂到盡收7點幾
好羡慕

可以告公司意圖謀殺嗎？

人又無料 想轉行又唔知有咩轉到 繼續考下海關救護算

依個時勢仲搵到？

有無觀塘返工L send email 講返聲多謝

攬炒典範

閱讀理解拎咩grade

區(音：歐)諾軒

屌

樓主 DSE英文考信你就真係入定毅進喇

垃圾工程公司

邊間呀 n展位？ 做緊電ae 日日準時收工 係人工低d

今日18樓多唔多人返工？

我唔係做番main con呀，做上家。老實講工程界真係唔算話好差，都仲有公司請人，我都係搭車鳩send咗廿幾份，都有五六份叫我interview當然個價就冇咁靚囉

好似齊人？ 聽講出事個Zone仲有人唔戴口罩喎

痴撚線 玩命咁 d鬼平時都唔帶

流動病源體。18樓準備攬炒
唔知區先生有冇同佢地傾過計呢

不過當神㨂仲你，仲係唔係好事？

擺明係公開資料

區生同啲 white trash 都好鐘意去黃大仙開會，開會時都鍾意除口罩

膠層攬炒會

今日班white trash仲係唔戴口罩周圍走

條友晏就去開邊到食飯

觀塘成街都係人

區啦區啦區啦區啦

冇講過喎
利申: 員工

恭喜

痴線 佢地完全覺得無所謂

[[/member]

有無人係同一棟返弓
利申我係，成間公司當無野

去做發展商啦

有

cap出黎?

其實佢最後一個上班日係3月4號，6號去加拿大，之後冇返過公司，好大機會係外遊期間感染。

除非有4號接觸過嘅香港嘅同事中咗伏，就咁睇呢間公司嘅決策都叫合理開誠佈公。

後生 死得去先算不過唔知D老野點啦

你有所不知 呢一行100%都係黑心無良公司

除非轉行 入政府 否則都只係得悲慘人生

d英文睇到我起曬雞皮

［重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

未來兩星期，冇必要儘量唔好出街！

被捕人士被警方打至左眼失去3成視角！

香港人準備新一輪戰爭未？

渣打bonnie tong仲未俾人炒!!!!!!!

[花生][狂賀]有份起新疆嶺嘅沙田A記有同事屋企人中左肺炎然後全層照常返工

有手足出左片講還押生活，快啲入嚟cls

中左個間啲高層都一副無事兒嘅樣
左邊Lift冇表示都好合理

樓主保重...

連coffee shop 都可以wfh

申利: 唔想飲樓下Starbucks 啲屎水

坡資不意外

間嘢係幾好飲嘅 又係黃店

算係公司小有做得好嘅project

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手